美國會唔會分裂/內戰？

老共其實目的係咪咁？消耗美國國力？